反對標籤會員的政策

本人以此post內容反對Lihkg加上標籤會員的功能。

製造恐懼黎削弱呢度言論自由？

謹此敬告